講真，男人30歲前拍拖=on9

食下女咪算

你想講結婚下話

拍拖唔駛付出感情時間金錢咩

講真，樓主=on9，完

講真，車頭=on9，完

廿幾歲d女又化妝又露腿又落club又比人抽水帶去開房，見到靚仔又偷食。果頭話好愛你但唔想做愛，轉頭約左sp 乜都玩齊

樓女食開咩女？

唔偏食
但痴身就不了
除非好撚正